蕭若元 一日疫情多2500宗 再次大爆發 封關問題林鄭政府開始口軟 我們要乘勝追擊！

蕭若元
一日疫情多2500宗 再次大爆發 封關問題林鄭政府開始口軟 我們要乘勝追擊！〈蕭若元：理論蕭析〉2020-02-02

- 觸目驚心, 感染數字 琴日12,800 今日 14,400
- 每 6.4日 一個 cycle, 每個 cycle 每1個人傳 2.x - 4.x 個人
- 黃岡已經一千個 case, 考感 748個 case, 浙江 661, 溫州 265
- 廣東省 604, 深圳 196, 廣州 175,
- 飛沫傳播, 接觸傳播, 糞便傳播
- 返咗深圳幾個鐘就中招
- 大鑊在由頭到尾都無病徵